還原wii方法

當年買wii個時拎左部機去jailbreak
而加玩唔到正版碟
想問點可以還原反做原廠setting

有冇人識？

你識唔識啊